EK3 定係 AE110 好啲？

小弟想買其中一部做first car，究竟邊部好玩啲實用性高啲

EK3
AE110

EK9啦

冇錢
同埋對ek hatchback冇興趣

原來Po 錯地方

平平實實AE110算，慳油、夠力又靜

冇人鍾意ek3

EK3 不過一定要vti 棍仔

呢個當然啦

ek3屌打ae110

冇錢121啦屌，好車一部
早幾日先係新田公路到踩贏左架第一代type R
佢果架就棍仔，我果架就自動仔姐
我一啪個OD波踩油就過左佢啦
佢仲要車住條女
121有改裝都去得架
我個fd揸波子，我叫佢出黎走轉佢都劣皮
大山英雄亭落
第一隻灣佢都應該仲見到我燈尾
第二隻灣都應該已經收佢皮
第三隻灣已經要佢完全見唔到
以corolla車架既優越性黎講
三隻灣內佢架波子可以完全係我燈尾消失

原來你就係比人share左段錄音個條友
你手車好勁

東洋法拉利 都被佢砌贏
放甩波子就小野啦
老實講你話大山贏都會信 大山部傳說車都係部BG 323
但落新田快過N仔就

贏唔贏到GT2RS

3vs9

咁要問下車神點睇